北角謝女士被上司要求扣年假停工7日，斥政府封區「阻我返工」

居於B座的謝女士表示，當局本周二（26日）起為東發大廈居民作強制檢測，自己前日已完成檢測及取得陰性報告，但昨日又突然封區，斥當局「封區拍門又再驗，驗完又驗重覆咗」。她稱自己從事飲食業，即使已獲陰性結果，但公司擔心東發大廈是疫廈，她被上司要求扣年假停工7日，斥政府封區資訊欠透明「阻我返工」。

原來都係黎字頭嘅

我既訴求就係要返工

被罷工 d要返工既暴徒打人未

黎女士定謝女士

等睇年假真係得7日

過咗成年奴工處都係對呢個情況冇任何關注
好撚嘢

包容下

我諗似係
一嘢扣咗成年假期
多謝政府

飲食業唔奇
好大機會仲要係新年未開市果陣強制扣埋

屌話說我上年仲有10日AL未放今年唔知點放好PROJECT堆DEADLINE又堆埋黎HR又叫我放,公司又唔比換真錢

777：乜有工係7日假嫁咋咩 唔緊要 加句望老闆體諒係新聞稿先

謝女士已觸犯國安法

好似謝女仕呢啲最多咪係度屌兩句
叫佢去攞返個幾日假嘅賠償 問佢老細又好 問奴工處 問政府都唔會夠膽去 咪又繼續返工

吓？乜唔係坐底40.5日假架咩？我做社署署長嗰陣都55.5日啦

可能老公係黎生

覺得你抵撚死

間公司好仆街

睇黎香港有9成人都係姓黎

政府不嬲個姿態都係你咬我食

請回吧！

好多工第一年冇年假

黎生！出黎！

你唔鍾意可以辭職

黎生...

林奠做首長級係1年55.5日假 可以儲365日
佢心諗你班賤民我2個月唔止都7日啦

殘體轉正體

幹

但公司擔心東發大廈是疫廈，她被上司要求扣年假停工7日

藉口嚟姐咁好機會仲唔扣咗先咩

又話叫僱主體諒

黎生唔係住炮台山架咩？幾時搬左去北角

勞工處一介入
佢即刻失業
謝女士明顯自己淆底

阻人返工會被人燒春袋

同佢死過囉，返工唔係請客食飯(革命唔係請客食飯)

成班都係喺到幸災樂禍，但其實人哋都真係受害者，畀政府果啲濕鳩政策、安排搞到冇咗7日大假
畀著係你你會唔會屌先？
定係連登仔全部都唔撚洗返工？

黎生黎生黎你老母，黎生果單嘢係全民反暴政，用癱瘓港鐵嚟抗爭，黎生喺咁嘅情況仲話佢堅持要返工先畀人笑
同今次單嘢完全唔同
我想話，樓上有份笑人嘅連登仔，全部都係垃圾

唔扣你假又返唔返呀，阻你返工

入黎等睇黎生訴求

黎家軍女將

有冇人幫黎豬扮返個女裝

同意，呢位呀姐不情願之下被扣al，人地飲食業真係有機會一年得七日大假，無啦啦年頭就夾硬被逼放，比著連登仔都會上嚟嘈，同黎生完全唔同情況，成班喺度黎生黎生唔知做乜

佢地智力有問題

搵我咩事

咪啱，香港人都係請假當罷工，而家老細逼你罷7日工

我既訴求就係翻工！！
示威者堵唔岩
政府封區更加唔岩

奴工處係支援老細架咋
打工仔行上去 : er, 你地自己傾下數先啦

睇到某D關鍵字就淨係識重複又重複覆某句野

政府之前仲話慶幸佐敦封區冇反抗
緊係啦封2日貨仔仲要周末
你試下封一星以上番唔到工
即刻連藍屍都落街打柒你班契弟全部精銳黎生咁款

證明啲人鐘意搵啲template塞啲人入去屌
有個左膠template就屌左膠
有個黃屍template就屌黃絲
有個黎生template就屌返工撚

樓上笑人果班正仆街，
下個希望係你同你哋家人
祝你地一家人齊齊整整

之前有冇支持国安法同黑狗先?
有支持嘅話真係自己攞來唔抵可憐